關於改革監警會組成方法

監警會成員宜家係由特首直接委任 有冇方法可以改變呢種組成方式 立會有冇權去修改委員會既規條？有冇更公平而有效率既方法去選出監警會既成員？

法律界互選產生

都可行 法律界有佢地專業知識去處理 亦有一定比重既建制/泛民代表 但現今基本法框架下有咩方法可以改變特首直接委任監警會既方法？同問仲有廉政公署同大學校董委員會既代表？